Dit was allemaal klaar _en règle_; en in ons werk zullen we ook règle zijn.
We zullen niet gaan zo vroeg dat de politieagenten die dan weinig te bedenken hebben, zullen achten het is vreemd; maar wij zullen na tienen gaan, wanneer er velen zijn over, en dergelijke dingen zouden gedaan worden als we inderdaad eigenaars van de huis."
Ik kon alleen maar zien hoe goed hij was en de verschrikkelijke wanhoop van Mina gezicht werd ontspannen een gedachte; er was hoop in zo'n goede raad.
busje Helsing ging verder: - "Wanneer we eenmaal binnen dat huis zijn, kunnen we meer aanwijzingen vinden, in ieder geval enkele wij kunnen daar blijven terwijl de rest de andere plaatsen vindt waar er zijn meer earth-boxes - op Bermondsey en Mile End. "
Lord Godming stond op.
"Ik kan hier van nut zijn," zei hij.
"Ik zal aan mijn mensen om paarden en rijtuigen te hebben waar ze het meest zullen zijn handig."
"Kijk hier, oude kerel," zei Morris, "het is een idee om alles te hebben klaar voor het geval we willen gaan paardrijden; maar denk dat niet van je pittige rijtuigen met zijn heraldische versieringen in een byway van Walworth of Mile End zou te veel aandacht trekken voor onze doeleinden?
Het lijkt me dat we taxi's moeten nemen als we naar het zuiden of oosten gaan; en laat ze zelfs ergens in de buurt van de buurt waar we naartoe gaan. "
"Vriend Quincey heeft gelijk!zei de professor.
